iPhone 11 PRO / PRO MAX 討論區 (6)

1001咗

打機想繼引返之前部機個ac
用GameCenter繼引
點知新機登入唔到GameCenter個ac
有冇手足識搞

繼續五大訴求呀
929全球抗共+10.1全民黑衣上街賀國慶!

開相機有時慢慢地

有無人知點整走lock screen向左掃會開相機？
好煩 成日唔覺意整到 其實長㩒可以開就已經足夠

另外有無人知點樣自訂lockscreen左下角同右下角嗰兩粒制變做其他apps？

求救

Xs Max 256 岩岩放得5800仲有一年Care +

xs後真係舌入肉

係邊度放?

有兩間仲話唔收

鴨記

一個字 等更新

比早幾日又跌左幾百

岩岩放鴨記，仲有364日 care+, 都係5800, 見佢轉頭放比黑鬼6500

有無人係7plus 轉11pro? 有無唔慣
仲諗緊pro定max好

有無試過carousell 賣

ssp 同 st 啲仆街就咪比佢地賺啦
仲要出低d 價

我x 256
去st ssp 個range 係3500-4100

最後string hold 喺Carousell 賣到4400

strong

冇左單，d 人唔夠膽收

用otg個d usb可唔可以過相呢

我呢三年都係咁
從無聽過買家要拎張單

問都無人問過

11 pro啲電真係麻麻
用一日都唔係好頂到

有無人部pro max 隻mon d邊位好介手？係唔係組裝問題?

做咩唔refund Applecare+先放

過左一年冇得退呀 遲左兩日，屌

轉max感受核電

PM 綠定黑好 好難決擇

可唔可以大約計返由今朝到宜家既screen on time

Pro max電量好充足

你開左9個鐘mon喎ching x一早收咗皮啦

核電級啦下話

電勁過XS max

明顯核電 成班都有撚病 咁都叫麻麻 cls

Care + 唔足兩年有得退錢

我岩岩打過去，冇得退

用緊nomad每日都要索皮味

9個鐘係計埋差電前後個廿四個鐘

覺唔覺講電話差左
聲係大，但對家把聲拆左
或者咁講，反應番對面電話收音強左好多

之前用iPhone x 帶住口罩黑超都unlock 到
依家用11pro 帶口罩就唔得
有無人係咁？

11pro睇15分鐘youtube 部機發熱 係咪唔正常

帶住口罩unlock多幾次 唔得再上黎問

11 pro
今朝9點用到宜家仲有 61%
期間update同restore左隻apple watch
有上連登 fb 仲打左陣機

前年換機打去蘋果退番一半錢
跟住新機覺得貴無再買

問多次有冇巴打知Memoji可唔可以停用

出11pro定11 pro max值啲？
之前用8plus 64gb

我6個鐘得返55

自己落士多摸下兩款機睇下邊款岩自己先決定

都係唔得 試到佢要我輸入密碼

如果重量ok 換max

其實你知唔知而家呢個數係錯㗎 iOS12以下嗰啲先準

點解11 pro silent mode 個vibration咁奇怪既?
係咪得我部先咁sosad

Pro 同pro max會唔會差好遠

用開8 plus, 岩岩買左部Pro max返黎, 打算張舊果部機backup落新機, 完左之後舊機就顯示資料傳送完成, 但係新機load左成個鐘仲load緊, 想問是但正常

舊電簡直兩個level

正常，我都load咗差不多一個鐘，因為佢又要update 一次資料

5個幾鐘sot仲有40-50%仲想點？

有無巴打試夜拍影燈牌 未影喺mon已經出現倒影

係硬件定軟件問題

本身打算星期六去買 但又怕成世都影唔到夜景

買左iphone8一年多啲換唔換promax好
個mon太細

係要入密碼 佢有學習功能 正常你入多幾次密碼佢就會認到你個口罩樣

換啦

iPhone 11 Pro
iOS 13.1 beta 4

長開 LTE + VPN
有打機
有睇片
有上連登

而家剩12%電
算慳電定倒水？

暫時發現11pro影相比xs差 清晰度
第二silent mode果陣 人地打黎個vibration勁奇怪4短一長

shortcuts 有無得放落control center？

連續入左10幾次密碼都係唔得
向上拉到啟動face id 要輸入密碼
或者拉一次就入密碼 都試過

你嗰心都陏左, 行動啦~
唔會令你後悔

我20號放xs max 64黑都有5200

可以

不過要逐條柱 click 嚟睇

iOS 13.1 beta 4 battery test (9/23)
Always On: LTE + VPN

6:58 = 100% battery
18:46 = 11% battery

Screen On Time
7-8 = 28mins
8-9 = 34mins
9-10 = 28mins
10-11 = 25mins
11-12 = 55mins
12-13 = 42mins
13-14 = 43mins
14-15 = 28mins
15-16 = 18mins
16-17 = 53mins
17-18 = 41mins
18-19 = 37mins

TOTAL = 432mins (7.2hrs)

pro max 核電

無知一問，送貨係咪咩人簽都得，會唔會對啲咩，因為諗住工人收貨

X上左beta係咪icloud過唔到去新機？

11pro 最高支緩21w叉電

Here
除咗相簿四行變三行同埋鍵盤轉語言變咗最左下角搞到我成日㩒錯表情出嚟其他無乜唔慣。
Touch ID、3D Touch無咗另計

一wide鏡就濛啲係咪正常

買左矽膠殼真係jeng

有Care+擺上網放俾真用家好過啦⋯⋯
肥花有部玩咗兩日嘅細Pro256黑放九千都有人即要

四個cam同時錄影既apps幾時出？

7 Plus換11 Pro電量唔會覺得差咗甚至更好，當然有錢又鍾意大機直上11 Pro Max核電

戴住套用睇兩粒鐘都唔熱

我7plus會轉11Pro
雖然鍾意大mon但max太重了
我仲會加mon貼同機殻....
隻手真係會拎到攰

有錢咪去囉
不過部機都大左一個碼, 建議真係拎上手撚下, 睇下接唔接受到個重量同手感, 買左先話用唔慣就真係
有D人鍾意TOUCH ID, 有D人鍾意FACE ID, 其實用過FACE ID 之後, 感覺真係返唔到轉頭, 望一望, 掃上去就解左鎖, 快到有時都懷疑自己有沒鎖到機, TOUCH ID 總有D時候突然解唔到, 用到好燥...
我自己 6+ > x > pro max , pro max 睇野舒服D, 又核電, 未換就心郁郁, 換左開心使用中

如果你8唔係ios 13就會咁

6S轉11PRO
暫時最唔慣係太厚同埋單手好難用
好難單手轉速成

無錯
Pro Max裸跑勉強都可以單手，戴埋套真係唔得。
7 Plus戴套都仲可以勉強單手

今日第一日用11Pro, 之前用XR
d 電無XR 咁核電
平時XR 由朝早7am, 到依家20:34 都係48%
但11Pro 由11:38am 到依家得返48%

仲有35%

轉手賺七舊
點解你唔直接賣比黑鬼

追唔晒前面啲post
想問下有無人部pro max連完apple watch之後
隻watch唔識彈noti? 全部直接show返喺電話only
求指教

利申 : 琴日啱啱升咗上watch os6, series 3

咁樣正唔正常 依家得返47%

11pro呢排聽電話有時會突然自動cut線
睇返見信號跳落1格又跳返上3格

光頭佬又嚟喇

希望13.1更新改變到pro電量

你isafeplay睇咩用左咁多電？

巴打摩擦力好強

上網姐

上咩網呀

都係果d囉

我要樓豬答

我見佢禁計數機渣
同埋之前見過有人類似你咁講，之後比人打

有冇人睇netflix 好低清，利申pro max 加wifi 2xx Mpbs

用咗九粒鐘仲有52%

Fb睇直播 打橫Full scenes睇冇直播留言陣出黎

你唔係成日㩒 ？

撳咗差唔多成日

唔係掛
我部x個apple care淨返兩個月
今日打上去都退到百幾蚊

點解我唔得

之後再打又話有得退

No 3D touch係咪無得偷睇msgs

Yup

8本身已經update左ios13
4個鐘喇 點算好

係喔 睇片去得好快 好似都用左10%
其間機背仲勁熱

唔好搞人喇你

咁上avgle?

你有冇呢個問題

不要再說了

我都係7plus轉
上max其實只係為咗粒電

我X轉Pro都出現過
等左兩個鐘唔對路hard reboot左部機
開返機又正常喎⋯⋯

我叉住電睇 不過avgle有背景程式去掘礦 可能因為咁所以用多咗電

咩機先

喺，問題算嚴重， 到唔清楚喺乜原因造成

唔知系統定硬件 如果巴打部機好返同我講

中移客戶買256 pro max 9899😲 平左定價900 仲平過電器鋪信用卡同贈 諗咁衝唔衝

等 apple 出 update

Apple care 可以打上hotline取消退錢

用pro max隻眼好易乾同唔舒服，有冇方法較到？
唔
唔通要換埋11

唔好起暗既地方用太耐

Pro好似真係收得好左

開燈用都係一樣情況，已經盡量較暖色。

已由8仔轉pro max
一開始唔係好慣咁大部
幾日已經習慣

有冇人個lock制有delay?

咁睇黎都出pro
因為現場玩過實物大mon係幾正 但帶埋case會好重

少玩啲, 同屋企人或friends 傾多啲解

no

有冇人iphone 11 max 雙卡信號出問題？
有時send wtsapp都要等好耐 玩即時遊戲會斷線
以前由iphone 6換到x 都未遇過

正常嘅，因為㩒兩下開apple pay

想問點整個快捷icon鎖機

去apple pay 熄左㩒2下比錢

充電用原裝嗰個快差定用ipad個個好 之後部7一直都用ipad個個

但係用電話睇幾條片都已經唔舒服...
係咪我隻眼太廢

The PWM brightness regulation is another typical characteristic of an OLED panel, and this is the case for the iPhone X as well.(ihpone 11 pro max as well) We can measure a comparatively low frequency of 240 Hz as soon as the luminance is at 50% or below. Sensitive users should get the iPhone 8 / 8 Plus with an LC display, where we did not determine PWM. In addition to the 240 Hz PWM, we can also measure a slight flickering at 60 Hz (see screenshots below) at higher brightness levels (even at the maximum).

電圖呢？

The display backlight flickers at 240 Hz (Likely utilizing PWM) Flickering detected at a brightness setting of 100 % and below. There should be no flickering or PWM above this brightness setting.

The frequency of 240 Hz is relatively low, so sensitive users will likely notice flickering and experience eyestrain at the stated brightness setting and below.

In comparison: 51 % of all tested devices do not use PWM to dim the display. If PWM was detected, an average of 9418 (minimum: 43 - maximum: 142900) Hz was measured.

正常， oled特性， 同埋個mon 會偏黃

大家點樣tran返啲sticker去新機㗎

pro max 叉電個MON好暖，好不安

即係點......

今日買咗11 Pro Max 256GB space gray，依家唔捨得瞓

8plus 上左 pro max

95% 好滿意 不論 電量 流暢 大小 重量

扣果5%係個mon 真係好辛苦...

好刺眼

唔用快叉真係叉得好慢

唔洗加約 有現貨 有岩色咪衝

係衛訊放xsmax 定豐澤放好? 邊間高價啲

係咪㩒住右邊+1粒音量制?
㩒左好耐都無反應

試吓按一下vol+ 放手
再一下vol- 放手
長按power 直到見到蘋果

Display機係黃d
但係自己機拍埋xs睇一樣色喎

想問下依家每朝都有得訂大綠?
會唔會好快冇貨

較最光，再較減低白光點？

一直都見到蘋果
㩒完都係無反應

same 點搞

較低白光點好似舒服少少，聽日試下用耐啲睇下有冇改善

今日買完pro max是但行左去SSP貼左張幾十蚊既貼用住先

打算之後再換

但係而家用落覺得怪怪地咁

只要係正面望個mon , 佢都會暗左少少同成隻色偏黃

放係台面45度角咁望落去睇白色野係show到白色

但係一拎起正面望佢又會變偏黃

請問有無問巴知咩事 , 係個mon問題 or 張貼問題?

痴果張佢寫只係普通高清貼 , 唔係果D特別效果類的貼

好困惑 , 求解答

我覺得只係whatsapp未寫更新
iMessage 係可以用haptic touch 偷睇

有無人用airpods無啦啦會斷左 跟住又自己連返
唔知係藍芽問題定airpods

點解iCloud 照片唔俾我放png既

你呢到開咗下面啲mode？

唔關事啦 oled正常現象 一斜就變色

今日放工係沙田dc生活館walk in,正價買左pro max 256 popo green, 同場有幾個人都一齊出綠色機，有興趣巴打可以去試下

我見佢話係正面有問題
如果係正常現象就nvm喇~

無架, 重新download 過架~

想問下你地個定位服務 > 系統服務 入面有無個叫
apple pay merchant identity 既野？
明明今朝睇都無 都有set到apple pay架

你望下部機 正面睇係黃, 一斜就會白

11pro有咩app推薦

無開呀 , 我開頭都以為係因為開左而變黃
跟住關左 , 關左只係由好黃變到無咁黃

應該部部都係咁
我用返同部用IPS MON既小米比較
好明顯係黃MON

無錯啊巴打 , 就係咁既情況
正面睇偏黃
但傾斜睇會見到白返
以為因為係我痴cheap cheap mon貼先會咁
因為我對上一部係用6s plus , 未用過apple oled mon既機

Iphone x 果陣已經係咁 冇得搞

係喔屌一模一樣
手拎住部機試下就知
好明顯由白變黃 由黃變白咁款

裸機中 feel到部野好撚熱

有無巴打知

呢代相機抗flare好差
對燈影都成粒點

部舊機更新左ios13之後都有
應該係ios13加落去既

人間有愛
唔該曬你 因為我今朝睇都無 突然見到

係呀 , 直頭好似漸變色咁架

所以先以為係因為自己痴個mon貼有問題

岩先用到差D想撕左張貼黎睇下關唔關事

應該冇得搞 要習慣下
希望過兩日13.1有改善

13.1 beta都係偏黃，硬件問題

我x beta13.1 icloud backup左
依家部pro係咪由icloud拎唔返backup?
要等pro上埋13.1 gm先?

Enroll咗新機上13.1 beta就得

但我網上搵唔到點樣dl 13.1 beta
一dl完個檔佢就出13.4 update比我

咁陰公冷暖色有得再揀冷啲咪好囉
依家太過暖了

定佢個4係指 13.1.4?

Yes
你舊機上到最新
新機一樣上到最新就得

.1黎架 beta4

Ok thank you

士多揀pickup唔係指定時間拎都得？

好想聽日放工買

一拍埋部舊機到簡直黃到癲
setting有冇得補救 , 有冇得較冷暖色

過兩日就唔覺

Pro 同 pro max 應該點揀

一拎機已經較到最冷色 盡晒力了
但拍埋部IPS度真係出撚晒事黃到不得了

價錢 重量 大細 續航 自己決定

落鋪渣上手 渣兩渣 滑兩滑 睇下邊部手型岩
接受到大 就有大買大 受唔到咪買細

off true tone

關晒了 做得既野我都做晒
有比較就會顯得極黃

本身用開8plus,都係崇尚有大買大
但見到咁多巴打話pro max 舉鐵咁，有啲擔心
希望用緊pro max 的巴打俾俾意見

利申：摸過pro 同pro max 幾次，但始終唔係長用試唔到個重量有幾影響

7plus轉pro max
覺得係重少少
但問題不大

以前用7PLUS既時候 用開鋁金屬框舉慣鐵

Same，願意為電量重多少少
加上佢由8 plus轉，重量差異冇我哋咁大，應該更容易接受

去Apple store 長用囉，Apple Store同電器舖最大分別就係試幾耐都冇人理

一路睇一路被後面啲大媽逼走 （又話無哂自由行）
Anyway, 咁應該都係換大機

網絡驚傳 iPhone11 系列相機出現設計失誤？

我岩岩跟佢咁調較又真係可以較到白返好多
好過原先好多 , "設定"入面白底即刻順眼返晒
巴打不妨試試

咁直頭唔會覺得新機有重過

其實分別真係冇想像中咁大

用咗兩日 好撚正

我覺得直情輕左

點禁出來 我輔助入面搵唔到顏色調節既

上完3台出11pro 先發覺唔太抵

256

IOS13 設定>輔助使用>顯示與文字大小>顏色濾鏡
入到去:

"顏色濾鏡"去開左佢
選"色調"
"強度"較到最左
"色相"就你自己拉到中間再右少少 , 自己就拉到邊到最舒服停
咁就搞掂

較完之後成個mon正常可以顯示到都幾白
最起碼唔洗暖到尿黃先
希望幫到你

岩岩搵到了 正晒 好頭先好多

睇藍絲開嗰個Channel ？
ho koon ho (FB ac "Stephen Ho")藍絲一名。吹奏華為同大陸牌子，曾經Sony手機冇啦啦趟著也中槍被佢狠批過。

咪撚益個view畀佢好唔好？

Sor
只係路過見到想知係咪真, 唔知原來佢係畜生

屌,用WTSAPP用TG都用唔到錄音,打電話對面又聽唔到我講野
但又叫SIRI又叫到,發生咩事,好撚嬲

太空灰定夜幕綠好

黃MON既巴打 咁set即刻正常晒

想問下如有去士多買防暴綠max 256
係咪要上網預左先
Walk in買無貨？

on9

好似綠新鮮啲
灰今年冇人講

正唔正常
第一年轉會 唔用手機打機

電量係咪冇得顯示百分比？

拉個control center 落來先有

咁垃圾要拉先睇到

好耐啦

訓醒終於load完

巴打用咩cap 圖？

讓 Face ID「學習」你的外貌

A11 和 A12 都內置有神經網絡引擎，它對於 Face ID 的加成非常大。當 Face ID 識別失敗時，會彈出輸入密碼介面，你可以選擇上滑重新識別，也可以直接輸入密碼解 我的建議是直接輸入密碼解鎖，因為這樣系統會自動記錄這一次失敗的 Face ID 識別，神經網絡引擎會「學習」這一次的失敗記錄，從而獲得更加精準的面部資料。
這類情況比較適合在大面積更換外貌時使用，在識別失敗後輸入密碼也能讓系統更快的「學習」你的新外貌。

係
賣機啦咁

屌那星
由X 已經係咁啦

點知點cap圖之前用ip7

音量向上+power

有無11 pro max 用家用ultra wide 影相果陣，禁個黃格對蕉，個黃格只係不停閃，好似運算緊對蕉咁，標準lens 無事。

多謝巴打, 真係好過未set 嗰時

擺台面 認左幾日都未認到我幫我解鎖

發光原理係廉價既pwm 必然引發眼痛丶頭暈

我都係咁

想問下巴打
如果用開7+
轉pro 定 pro max 會易適應d?
(定其實11都ok...)

我想搵返差唔多size
但見到both pro 同 promax 都大mon 過7+
係因為部機長左？

tks 巴打們

7plus轉max 用家
機size差唔多，係mon大左
自己感覺良好 係手要擘大少少

建議你去睇睇實物先

從體積大小來說
Pro Max 同 Plus 機一樣大, 只是熒幕長闊有別

但手機使用是非常見仁見智的問題
請務找抽時間到士多拎上手比較一下才作決定

呢個真，唔搞好個搞

Turn off 左個True Tone 已經夠

11 pro 今朝無啦啦沒有服務
要reboot 先得
唔知iPhone 定3 台出事

發佈會當日
曾經示範過有一個功能/apps 可以同時有三個鏡頭畫面顯示同選擇 有無人知？

Filmic Pro

未知有更新未

有冇人部機發熱發得好誇張？ 尤其鏡頭對落少少

tick左嗰兩行係咩意思??第一行相片就知啦...但影片好似冇效咁既??

今日d電好咗好多
9點到依家仲有91
Btw iphone個照片app都幾亂下乜都放係最近項目到
Lihkg d相又無一個file裝 要係最近項目到慢慢揾其實有無得搞下個分類？

樓主用pro定pro max?

我以前舊IPHONE 7係公司用舊款CHAR 電頭同線 (街買第3方), CHAR 電速度正常

呢家轉左11 PRO CHAR 得勁慢, 成個幾鐘先得30%左右 ....係唔係正常? 一定要USB TYPE C 加佢個新頭先快?

Pro琴日舊電感覺麻麻
今日一直keep住用 反而舊電無倒水

same here

巴打係一直用開ios？

有冇人用tg sd msg出去個聲好up耳

yes~

仲諗緊換pro定11
啲實測都係11續航好過pro
如果pro舊電都咁襟真係想上pro (pro max太重&貴)

第1次用ios? ios 相薄一直都是咁喔

taobao 見到有淨係貼住個正方形嘅保護貼
但係無實物相，有無勇者？？

有冇用咗幾年 OLED 電話嘅手足分享下用後感

有冇咩後遺症出現

今年轉ios
佢個相片分類我真係好唔習慣
因為之前an機 你係lihkg dl相佢會有個file裝住 方便你揾
依家佢係咩都放埋一齊要自己每次分類 係唔係無得搞架？
同埋想問多樣野 我見iCloud照片網頁係寫支援png 咁我諗住放返舊機d相上去 點知佢又話唔支援png係我問題定真係唔俾放png？

你等多幾日應該會知, 我啱啱由XR 轉PRO, 依家觀察緊d 電有無衰過XR, 不過要d 時間觀察

想問下新買Pro max
本身用緊X
兩部都13.0

點樣過Data最好

我見最新個個 話兩部電話放一齊
開哂藍牙Wifi就得

咁個刻Sim卡應該插邊部

舊機64gb 用咗幾年都仲有廿幾gb空間

買返64定256好

本身用緊200gb iCloud plan

我今晚再答你
因為琴日舊電去得好快
今日睇下個情況點再上黎討論

我剩係用黎收訊息打電話 無咩問題

png 無問題wor

flimic pro

利申：無down

我都見佢個網寫係支援png
但佢真係唔俾我係pc到上傳 話唔支援png
今晚試完 cap圖先

兩部電話放埋一齊最方便
唔洗經電腦

SIM 卡可以一直留返係X
等完成晒先拎走

巴打們 iphone 11 pro youtube 播片畫質點解無HDR選

其實比起新機用ICLOUD 個方法快幾多? 同埋APP 係要經WIFI download 返?

試下過去電話再比icloud 自動up上去？

唔知係唔係我開咗自動卸載無用嘅app
啲app 全部經itunes過唔到 download 返又會幫我自動login

apple support 上所講12.4 後的快速開始, 其實係透過藍芽轉移資料

用icloud 就要視乎當前wifi 通訊質素

不論邊一種方法
轉移既都只係app 既用戶資料, 之後iphone 都係需要用wifi 下載返app 本體

唔使理sim卡

itunes / icloud 備份, 或是用快速開始透過藍芽轉移資料, 都只係包含app 的用戶資料
iphone 需要自行再下載返app 本體

我就係想入相去iphone

過咗2次 次次都係失敗
自己down 算

6s

最尾itunes 過算

係咪爽過在icloud 上面download?

max 8點到依家仲有80
平時xs max應該得65

icloud痛落在download番海量相落機果時，搞幾日background downloaf先真係完

11大 有

係, 一陣用電話過電話, 希望快D

IOS13係咪出出地事
尋晚用用下,whatsapp同telegram 用唔到voice msg,沙沙聲
錄音機又係沙沙聲
但又叫到siri,拍片又收到音
reboot過兩次都唔得,過左一陣突然間又冇事

係
好多問題

巴打你尋日都係沙沙聲?

有冇人可以share下speedtest
感覺好似4G慢左咁

其實佢跟機個個18w快差 ，可唔可以用係d舊手機同舊ipad到

試過差ipad 慢過12w

好似話由Xs,xs max,xr開始 用到

快過 8plus 好多

想問依家pro max walk-in 仲買唔買到？

我未試過超30...
唔通中左伏機

仲要睇你邊個位test既
smt我幾mbps到百幾mbps都試過

xs max 256點買最平

等新機出

舊機放wifi 呃新機用icloud 回復得唔得架?

PRO MAX搵YOUTUBE D HDR片睇
但全部都冇左HDR個字樣, 我估內容都唔係HDR黎
有冇人都係咁
利申:IOS 13.1, X果時睇到

YT app未更新

睇個store冇更新
我再重新down一次都係睇唔到hdr

都未出😑遲下先有

X, XS都睇到..PRO反而唔得

Pro先出左幾日😑

可能係台既問題...
我試左csl同3 都係全速黎
你同上面巴打都係smt
睇黎要轉台了

想問有無得set返show battery percentage 呢個option? Setting 好似唔覺有

因為真係冇

之前用6s 怡家唔太識用個face id
I mean有無得face id完唔洗swipe up 去unlock 部機嫁？

唔認為WhatsApp會特登更新俾你偷睇，之前有3D Touch可以偷睇純粹係佢控制唔到嘅事

有防暴綠？

快過部x

11pro個mon偏黃 遲d買會唔會正常番

有, 要訂姐

你係咪開左true tone?

我又覺唔OLED配暖色睇得舒服啲⋯⋯
我上一部OLED機已經係三星Note2，一路都睇唔慣OLED芒，iPhone呢隻算係比較易接受，三星自家機用嗰啲AMOLED我接受唔到，雖然都係三星造

Pro max 黑色
$200
有意留tg

3D Touch trigger嘅consequence 係app developer 控制
點會係佢控制唔到嘅事

膠定皮 ?

SmarTone跑speedtest真係唔好睇

咁多人換哂咁既...係咪好多人都唔用午夜綠色？

岩岩再去士多比對下愈望愈唔對路....好似都係選返灰黑算

而家係諗緊點樣有最大價值....
因為我而家冇citi同匯豐卡，又想儲里數
睇怕應該係去圓方用the club 500分最箸數
不過仲要先問下兇宅回收部xs max 256咩價
靚價可能直接揾佢trade仲好...

speed test冇意義
csl上到幾百添
用到屌哂老母永久blacklist

巴打想問問，就放隔離過
啲歌同app 入面啲帳號有冇過埋？

我又覺得OLED配暖色睇得舒服啲⋯⋯
我上一部OLED機已經係三星Note2，一路都睇唔慣OLED芒，iPhone呢隻算係比較易接受，三星自家機用嗰啲AMOLED我接受唔到，雖然都係三星造

膠

依家嘅csl.真係狗也不屌，用hemat平平地玩另計

本身有幾隻手機game
怕佢入面ac唔同步，要一隻隻引繼

Pro 舊電其實都幾堅

感謝巴打們推介
藍牙過data

真係好快
用一個鐘已經過哂所有相 whatapp對話
咩都過哂

初頭第一次唔得 可能部X太熱

搵把風扇對實兩部電話
即刻掂哂

smartone 幾時先有機屌

11 Pro

太耐冇換機
唔知佢過機有咩改進

11好廢

同一個WIFI , 部舊機唔識detect 部新機,
舊機OS 13.1 DB4, 新機IOS 13

ios 備份只向下兼容, 不能向上
所以你部舊機太高級, 新機用唔到個備份

等25號將新機升級到13.1 再試

係咪用airdorp ?部機次次都會過漏相

天水圍游泳池出面試 CSL

點解8 plus會廢過x

就咁睇pro max 冇想像中咁核電

Wa!!!!!咩台？ 快到wifi咁勁

呢個正常喎 8plus電好似同x差唔多大

仲有年半約

1010 係黃金Test的

豬上面pro max 下面xs max
垃圾csl

3台真係垃圾 我去到邊都係咁既速度 明明俾緊全速錢又未爆8gb

訂幾耐

屌那星 我csl黃金得3x mbps

唔係好正常咩?
iphone 7粒電1960 mAh, iphone 11 pro粒電3046 mAh
用同樣電壓火牛電線叉落去, 大容量啲既%梗係升得慢啲

上地面試試

話者將新機上13.1 pb4都得

我就係一撚樣嘅例子🤦‍♂️

糾正返你
呢度應該好大多數人都係用防暴綠
其次先係警黑

利伸
由第一個post mon 到而家

元朗白配合埋個底真係好撚靚

利申防暴綠

citi 申請cash back 但係批張rewards黎 買條撚iphone咩

各花入各眼啦呢啲

打鑊金兩日轉防暴綠
後悔了 都係打鑊金襟睇d

Pro定pro max好 好難揀
Pro pro max

有人14訂22拎

新舊上哂beta4 用ic完美拎返backup

我都無印象係咪用icloud
淨係記得一開始兩部機放一齊話版本唔同 叫我ic揀其他之前嘅backup，放棄
之後up新機13.1 beta4 再放埋一齊就無再叫你揀

得左, 真係IOS 問題

X2

當年battery life test, 8 plus多x兩個鐘
x個續航係8仔level咋

你認真？

我都覺 太白好辛苦

今日放工walk-in 有無機會買到iPhone 11 pro 得見app 寫間間都unavailable pick up

想問下11 pro加applecare幾錢 官網睇唔到

我都想.....今日大半日都有貨
到1點左右就關哂

1899

6s轉過黎 點解4g快咁多既
頭2行係11pro, 用smartone

X勁過Xs max

唔該晒
唔加applecare既話頭一年得
"保障服務僅限於 iPhone 及其原裝配件出現材質或組裝瑕疵，或電池蓄電量低於原有的 80%。"
咁同冇保養冇咩分別

Pro max真核電

真

好推襟

X 升上嚟，對蘋果信仰度又提升了

6半起身炆差電
狂打手機GAME, 而家44%
忍住左唔插差電 應該夠頂到收工番歸

用18w ?

18W放屋企
公司拎左個ipad mini2既10W番去
好想體驗一日一差既感覺

佢個影片後期調整同剪片好正

18w charger可唔可以拎黎差airpods?

BOOOOM

我7半抆 唔打機都係得60
你果隻咩game咁慳電

有, 自己有問題佢會包, 人為就正價, 有ac+ 的話人為補788

fgo刷箱同公主連結公會戰
應該幾食電先真
btw我pro max wo

上埋核電, Apple 今年終於全方位屌打Android

無問題 我用30W叉 airpods都係咁

長氣過xs max 不過唔太feel到有幾核

暫時都滿意

Screen time 長過你 咁都合理d

成班毒L係度刷箱

資料機過機愈過愈耐....

備份完卡住係hello到 可以點？

得閒入下我地POST吹下水啦

當買ac+ 1899
2年入面跌爆左次mon 要再加228維修 都唔平
有冇人買豐澤果類平D 1188 好似係apple整完有得claim返

斷線斷wifi就得

lunch鼠左去士多攞機，問過資料話要2個半鐘，唯有等收工返到去先過

其實佢都係用機本身既功能... 一開機揀同下一步就得...

使鬼咩
我iphone x 轉 11pro
百幾gb 裝埋app半個鐘搞掂

Wifi速度好重要

大家會揀邊隻mon 貼?

你連左個快wifi ?

見佢係睇完容量先答2個半鐘，可能士多個wifi太多機用慢
公司又無wifi先焗住等返屋企搞

5G wifi

士多嘅wifi點止慢 又易斷

11 Pro: Intel XMM 7660 Modem, Gigabit-class LTE，採用 4x4 MIMO 及 LAA 技術

新 Intel Modem 能為 iPhone 11 提升 20% 上網速度，但 iPhone 11 會較 iPhone 11 Pro 慢一些，因為 iPhone 11 只用 2X2 MIMO 天線，而後者則用 4X4 MIMO 天線。

同呢到幾位巴打無開true tone都共同覺得好黃

黃好呀 護眼

渣刀仔入士多搶 免費

設定入面較既聲同電話響果時既聲唔同，電話響時會細聲咗，係咪都係等更新？

Restore完部機無晒以前啲WhatsApp貼圖，有冇巴打知道點樣可以搵返出黎？

無得搞 好似

呢個問題我尋晚都左一陣
最後發現原因係開左個"螢幕注定感知功能"
佢偵測到你望住個mon , 響機就會變細聲
你放係台度唔理的話佢就係平時咁既聲量 , 其實幾好用

衛訊得返綠色64gb
想買銀色

個功能係邊搵出黎？

你用咩匯入whatsapp就開番果個app
eg. wstick個app

喺Face ID setting入面

pro max？

Pro?

有防暴綠pro max 256 rock in未

原來已經咁先進，thx

邊間有？即衝

pro max核電王

呢個function 好屈 我第一日試用都以為佢壞左

Iphone11 Pro max 多唔多人用64gb 呢

Backup完 用唔到搜尋對話黎搵番whatsapp既對話 但明明係有msg

有無人上網係咁斷線

三星真係垃撚圾

Yes

11有無咁快完吖

應該係software問題
睇第二個test都係咁
等ios13.1

我部8仔用左兩年 用得30gb

其實睇完之前其他post巴打貼嘅呢張圖，點解大家仲會買oled嘅pro/pro max?

真心見到卻步，話哂都一日對成幾個鐘
小弟6s都仲諗緊換邊部好

xs max用咗一年 咩事都冇 依家叫我用返8plus真係不了

呢個真，開大聲把聲會好拆
細聲小小會正常返
我以為部機問題
不過我用airpods多

Pro 同 pro max 一樣vote 電量2者係咪冇乜大分別？

Pro max 本新粒電大

卒之有人和應
超過一半條bar會拆聲
細聲d就有齒音咁
係咪我太敏感

我部X 用左2年咩事都冇

對返個size, 11Pro細機先係核電王

銀色Pro條邊係咪特別易花?

透明手機套要靚,要薄,要FIT,要貼,要唔變黃,要平,要唔刮花,要防爆,要輕
呢個世界有嗎?
可能中好多伏,洗幾萬銀都未必搵到....

睇完對用落pro/pro max邊個電勁啲 都係揀唔落手

想請教下左上角時間隔離係咪一定有個箭嘴係度

果個應該係開左定位

我完全唔知有咩app可以長時間都著定位未見過佢係空心

一定有取捨架啦

仲有乜呀

用得耐唔會眼攰/頭痛？

巴打係咪有良好習慣性，好少長對電話？

我諗你用Cam影 同肉眼睇應該有分別

咁當然啦..我意思係雖然肉眼睇唔到但唔等於佢無閃你n次

請問可唔可以唔撥下低條bar就入到主畫面？

睇完個電量大比拼 真係心思思想換機

7成以上先開始拆

應該咩色都一樣
個人覺得太空灰花左仲覺眼
利申 之前部灰色X 用到幾花下

屋企人用綠同金, 係得我部銀有花

唔會

我之前部X 又係第一日未買到殻就跌花左
今次即刻一買就用套

而家唔花都花咗, 反而可以豁出去裸機

呢家邊度仲有pm綠256買

慘

唔可以

換啦~ 用緊咩機啊

X
不過理智話比我知唔好了, 下年先

核電真係會令你失去理智架~

想問下而家係唔係唔可以用音量鍵連拍

想問下icloud restore要幾耐
我嗰部寫4個鐘

經過幾日考慮 都係等下年

由6轉11pro，無左fingerprints 同 home 制唔多慣

唔該晒，太可惜

XR 128 依家可以放到幾錢啊

X轉11Pro 無乜感覺
今日買埋Pro Max
Pro比老母用
終於升級有感

冇升級感 再買多部

有咩慘得過比咁多錢
感覺同用X差唔多

想問各位巴打
我明明都無開到機能限制
佢做乜9呀...

得電有分别

細mon換大mon感覺都好正

拎左舊機6S試下
都有4HRS
平時唔覺得咁勁
早知唔買新機

禁一下就影像， 長禁就錄影

Policy都係寫以30日做基礎, 你係咪claim過?

11.2 香港
取消 (第 8 節) – 寄送書面通知至下列地址進行取消：AppleCare Administration, Apple Asia Limited，地址：Suites 2401-2412, Tower One, Times Square, Causeway Bay, Hong Kong。若您在收到本計劃超過三十 (30) 天之後取消，將依本計劃的原始購買價格收到按比例退款金額，減去 (i) 取消費用港幣 195 元，或按比例退款金額的百分之十 (10%) (以較低者為準)，以及 (ii) 依本計劃提供予您之任何維修的價值金額。

有無人sim卡位凸左少少出黎
雖然係好少 但係摸落去始終好難受

oh...原來有得退, 咁ok la....
扣咗幾多$?

嘗試適應緊
OLED始終係大趨勢，遲早走唔甩

舊電真係無得比
以前點都要帶尿袋出街
宜家一日一叉都夠曬用

有無人部機開前鏡頭會無嘢睇，然後㩒影相就彈app？
重新開機都係咁

Check清楚有無嘢頂住咗，或者係咪你無推晒入去。
我11Pro覺得個SIM tray實過7Plus好多，抆出嚟都要幾用力。

試成點

你試下紋返出黎睇睇個膠圈，之後再用力整入去應該解決到

？今次款矽膠殼好似無咁痴塵

上部機都係用矽膠，平時會攞件衫嚟抹moon之後成個邊都係塵

feel到有唔同?

其實係a13 定真係多咗電影響大

兩樣都係

開埋darkmode 今朝9點到宜家都仲有51%

救命
.............已經跟足晒佢指示
都話我啟用

冇claim 過， 已解決，係開頭聽電話條友老點我

有冇巴打係士多walkin 買到機唔駛訂?

朝早訂夜晚去拎

thanks

其實whatsappp個備份係咪廢
個ws備份話壽到沉日
而icloud就備份至今日
我今日回復部機
照有今日既信息
即係唔洗再用ws個備份功能？

同埋d貼圖無撚哂

有無巴打用電腦上iCloud 照片係上傳唔到png檔架？

有冇巴打用11 pro 個時 會見白字會有少少彩底閃緊？

我覺得電量會係max>11>pro>xr

用xm3都會，姐係Ios13問題

有無人覺得ultra wide 個鏡頭好似麻麻地
色水好似比主機黃
又唔多清咁

係好黃

但youtube 有片test 左11 係最垃圾喎
相反XR 仲好過佢

我頭痛咗兩日，不過可能咁啱有啲感冒唔可以作準
但我今日對住部機成日，依家對眼好乾
之前用7Plus同U12+唔會咁。

啱啱試左重設成部機都係咁，連setup faceid個圈都係黑色無嘢睇

咁大穫 好彩揀左pro max

重視電量一定係Pro Max，成4000mAh電嘅iPhone根本無得輸

本身決定買11架
落士多撚完機忍唔住買左popo綠pro max

扣咗幾$? $195?

個mon咁黃 有無得解決 定ios#問題

算把啦 由X開始 代代都偏黃啦
頂唔順就自己調色

其實點解要咁黃??

有冇人覺得用PROMAX果個充電 充到部機好熱
我都係用返5W果隻算

有無開左原色調

on9用pc上網唔俾我放png
拎部macbook出黎用佢個內置照片app 唔好話png 連gif都俾我放上去

無開呀

其實我想Micro led先換機， 但見有超廣角忍唔住由7 plus轉 pro max

可能我由X開始用到依家PRO MAX 可能慣左唔多覺佢偏黃
樂觀D諗黃少少對隻眼好D

點解永遠有個定位logo係到...係咪ios13 bug???係設定到睇係天氣apps出事....用緊iphone pro max

30歲未夠，用左兩年iPhone X, 岩岩做完白內障手術，兩者會唔會有關係

我反而鐘意黃wo
你叫我熄返原色調同夜覽
我真係唔得

充完先用lor

想問有冇巴打有係iphone到login幾個Google account, 開Chrome時會彈話你login左邊幾個account, 叫你禁 "OK, GOT IT"呀?

Apple iCloud 個備份係備唔到貼圖，whatsapp裏便個icloud先備到貼圖，想要返就唯有del左個whatsapp重新安裝。但咁樣你會小左一日既對話，你自己睇下邊樣重要。

你地係咪講緊sticker 問題?
我朋友都問ios 點 backup sticker

係 要拎返就一定要用whatsapp裏便個個備份

我無熱喎，巴打部機有問題？

有冇巴打用11 pro 個時 會見白字會有少少彩底閃緊

我想用線直接張手機相同片 拉落PC
但成日會lay 同過到一半過落到 想問係咩問題

Pro終於似返pro

咁如果唔要d sticker
即係可以熄左Ws入面個備份 淨係用icloud果個？

無錯

iPad OS 13.1 (17A5744a) 係咪gm咗？

iPadOS 13.1 (17A844)

咁快升完

500mb咁大

我都係
另外我想問吓
設定＞一般＞關於本機 之後有限修補嗰度你哋係咪簡體字

想問我升左ios13.1後部pro 係鎖定果陣打開相機影相都係可以睇到之前既相，我想問係仲未fix好定係setting 上問問

痴線
無限LOOP HELLO 畫面
有冇人知發生咩事
重裝 RESET都係咁

斷Wi-Fi 抆simcard

斷Wi-Fi、唔插Sim卡再試

試左N次
唉
新買返黎咁多問題

試下用iTunes回復13.1

13.0果時係囉 , 唔知升完13.1有冇改返繁體!

睇到果時都呆一野

點set face id 先可以訓係到都開到鎖

更新完個鏡頭完全無好到
室內 / 夜晚個超廣角拍片成像真係慘不忍睹
用黎影相都叫做尚可接受 , 不過都算多雜訊
用黎拍片就真係唔合格喎 , 點解同佢講既差咁遠架
好有中伏feel , 以為係ios13 bug , 點知13.1都係咁既款

垃圾wide cam

唉

斷wifi終於得
好on9
有乜理由有呢d on9 bugs

搞撚左我十個鐘
真係第一次

用左成3 4年Oleg mon 用連續等耐眼都係痛
痛就休息囉

11pro用咩mon貼好

防偷窺貼

唔覺pro max好重，用緊

好彩買左pro
真係核電

哇屌差咁遠既

Same feeling , 同埋手足你 超廣角影相果陣，禁個黃格對蕉會唔會個黃格持續閃，係到運算對蕉咁唔停？利申：用緊11 pro max

用and機既表示唔洗考慮 即換pro max
而家兩日一差好爽

明智選擇

8點幾入APP想今日PICK UP 256大綠全線無貨

聽日7 點9 啦

有 撳左再開google chrome又會再彈出黎
唔知想我點

有邊款值得推介下

都唔知佢report issue 個制有冇用

想問下點處理偏黃？
Pro max已經熄左true tone

上carousell 求其打mon 貼已經有好多你揀~
我都係求其揀咋~

防偷窺我自己睇落去好似暗啲咁

想貼隻好少少既唔洗再換
之前淘寶自貼左隻，過左一排起泡甩出黎，唔知係咪我貼得衰

64gb夠用
最多畀人話係死毒撚
利申：用緊 pro max 64gb

點解你地d pro舊電可以用咁耐

依家得返35%

我試過開True tone會白色
先正常返

更新完13.1
影相仲有無倒影問題?

屌，update 完13.1好似完全冇分別咁

me too 64 pro
有用icloud 真係無可能用得曬
我另外有仲google photo
舊機8 用剩32gb

我仲未有得更新

睇黎第一批pro綠 無哂貨
早幾日都成9/10點都仲有得簡pick up
今日幾分鐘就無

冇

放兩部pro 256同兩部pro max 512
TG出價

岩岩發現部機後鏡有粒塵

單手模式極難開到 同埋拉到手隻手指咁低 成隻手只係抓住部機既1/3 一個唔覺意就跌落地....

點解你瞓覺嗰段時間無用, 但D 電照倒水嘅

本身想買PRO MAX
連信用卡都申請埋
但睇完呢篇文後...

有無人知到底係咩問題?
係咪死症?
(唔係講個耀光,係講緊d倒影同反返3鏡個影出黎)

([心得] iphone 11 pro的鏡頭會反光 - iOS板 - Disp BBS - iOS板 - Disp BBS)

望過其實係物理性反光，冇軟修復可能

不過似係因為相機個塊整左個大方形透明膠，再加上夜拍收光收得多先搞到咁明顯（理論上以前堆玻璃背機都一樣，只係冇夜拍模式自然冇咁明顯）
可能揾塊霧面貼痴上去就冇乜野
但因為鐘頭多又太大，鏡頭框同鏡面既反光冇辦法完全避免（點痴野.....），雖然痴完塊方膠應該已經好好多

其實唔好太近距離正對光源黎影相都唔會有問題
會出問題都係特登近影強光源兼反射到既面都近
但實際上有幾可會咁影法
當然唔係話完全冇，只係實際影響根本冇咁大....

我一直都話點解要整咁大個方框....一d都唔好睇
點知似乎仲搞到出事....

唔知幾時再有貨

但巴打你睇下呢條片

佢會反射綠色閃光招牌
個距離應該唔近了吧?
直頭反到好似個天空放緊煙花咁

真係當相機用咩

我都想知我係咪做錯左D咩黎

好似係超廣角呢個問題先比較大，唔肯定
未有機係手冇得試而家得鳩估....
但我估都同個圓框有關

今代個相機設計問題真係唔少...

ultra wide同tele你預只限日頭用
夜晚得wide鏡見得人

只係估唔到ultra wide同tele係室內唔係十分暗既表現都比較差
不過wide主鏡頭用落真係幾勁同靚 , 日夜光暗都處理得好好
夜拍mode更加係一流
睇黎兩支副鏡只可以用黎影下日頭景 , 希望日頭夠光源影出黎會唔錯啦

應該係因為2點佢whatsapp backup 然後一直fail + retry

Same here
我都係用11 pro max , 好伏

影人像第一張相會好大聲咔察聲，有冇巴打一樣情況？

影第二張就正常返，關咗喇叭影相比佢嚇一跳

我開親前鏡都黑mon，嘗試㩒影相就彈相機app
一陣去士多問下，希望唔洗book日子維修，尋日攞機淨係check左mon同機身，無諗過會相機有問題

有冇全包機貼

有新色買新色啦

諗左好耐，最後揀左黑

咁係咪冇正式版 update

冇英文在後面就正式版

11pro夜晚開住飛行模式 訓醒冇左5-7%電 正常嗎

5%左右差唔多啦 正常

colour filter>colour tint
第一條bar拉到最左
最低條bar中間偏右拉到自己岩feel為止

真係好誇張

11 Pro 個 face ID 可唔可以打橫部機 unlock

試下今晚熄左個backup佢先

覺!! 抆番條線都好慶

未試過低過60%

今日pro d電又去得好快

好不安，今日去拎機

Pro max聽講好好電

用緊 XS 如果想有個好 d 嘅相機咁係咪唔使換住

多2個鐘sot姐

最多咪帶尿袋，又唔洗日日拎舊磚

如果正常咁用應該唔只多兩個鐘

想請問下11pro max點解關左個電池保護都係差到80%停左

pro max太大部始終接受唔到，平時用開單手玩電話，一隻手玩電話另一隻手食飯

pro max單手真係唔掂

我之前都係咁諗
但依家已經想換max了

唔好咁啦，唔好逼我轉max

個Mon太細
我諗緊轉了 你呢

升13.1 beta 4 定上13.1好？

冇人有呢個問題？用鎖定畫面影相可以睇埋相簿既相？

我都係
之前唔係咁？

緊係唔係，咁如果人地拎左你手機咪可以睇哂你既相囉

原來我一直都無開backup架

咁都係唔買住
唔捨得買max
11舊電又好似仲差

好嚴重其實，不過d人未開始認真用所以依家冇乜回響住

差1000姐

我都係pro算
唔想拎咁重

唔知第2批幾時到apple

都係 但用開8仔
太大部驚跌

8p太大跌到爆哂
買返11pro

大機真係令人又愛又恨
睇片正 但永遠都揸唔實咁
當年用6p都跌爆2次

我都係8仔轉11pro
開頭都覺得好重好大部
依家又覺得ok

我都用緊pro

部11 pro update左13.1之後
啲電好似冇咁倒水

11 pro 係軟件更新到冇iOS 13.1既？

點解11 pro 軟件更新到冇13.1既？

我上develop apple到都唔比download
明明今日已經24號

想問下點樣完全刪咗apple pay個紀錄？
依家reset部機 到要設定錢包個時佢會直接彈張卡叫我打安全碼

如果顏色冇所謂
pro max walk in有冇？

11只係得兩個鏡頭，塊玻璃細D會唔會好少少？

我見官網買都仲有得今日拎好似係

本身諗住今日去買
見到感都唔知仲買唔買好

Ifc仲有

廣東道有黑色

通常呢 d 情況 Apple 都係扮冇事繼續賣

關於呢啲綠點好有可能係鏡頭抗弦光嘅問題 似乎係硬傷 但如果粒A13真係咁強大 唔知之後嘅update有無得自己執走佢呢

好多人影夜境都有問題？

其實x都有問題 似係雙鏡都會有問題

嗯，呢個有綠點問題，好似一直都有，只係以前iPhone 個鏡得無咁大粒，所以較小情況出現

有無手足知邊度有256pro popo green原價現貨

外國做測試又唔覺有咁既事喎

當年個個笑鳩三叔味精MON
iphone而家黃mon 反而係香

光源正中正對咁梗係冇反射...

Apple 黃mom=護眼 色彩鮮豔

An狗 黃mon=簡單色準都做唔到 味精垃圾 狗也不屌

屌
咁你下下搵有問題既位點同你拗呀?

正中唔計
仲有光唔計
唔係香港影唔計
無反射唔計
有反射? 嗱 !! 有問題呀 !!
咪就係你呢D 人

邊部電話係完美呀屌你老母

咁concern 物理缺憾咪轉會囉

點解早上5半醒 用到岩岩晏就4點半
個screen on 同off 唔岩時間
個off返緊工冇用到時間一定冇咁少

有冇人可以話比我聽呢位係度發緊乜癲

試過有炫光，似係個鏡頭外圈反光問題，不過個拍攝角度郁少少就會無左，問題唔大

聽朝7、8點起身望下啦
前幾日日日都有，係今日少啲

我見到部max有個鏡頭有粒白點
唔知乜嘢黎，已除鏡頭貼清潔都清唔走

11 pro max 咁都唔收貨咪退機等下gen囉

今年俾我睇到Apple係有心做好pro形號，各方面都有幾大進步。
iPad pro要到第二代出埋Promotion先真正對得住自己pro呢個名。
到第三Gen無人敢笑iPad Pro 定價太高

屌架 見佢白平衡同之前部X比較係偏暖我係屌咗先架
但見Displaymate話佢個mon係A+質素 我睇唔透呀
反正佢係權威我唔係 我信佢好定連登仔好

有冇人係咁

買

宜家仲邊有得唔滿意就退

個人口味問題姐,
我覺得黃色舒服

每日早d起身 應該都噤到部

多謝炒家

想問依家XS MAX 256gb放到幾錢？
諗緊換唔換Pro Max

當年iPhone X 色溫 display mate 度6590K
11 pro max 佢宜家度係6520K
但宜家部X係白（藍）過11 pro
我諗過多幾批機就正常返

最主要係大陸人不斷換零件再退貨
炒家好似唔係最主要原因

咁要睇你換個相機係想影咩為主
我試完之後覺得佢三個鏡頭日光影野可以話係屈機
如果你係鍾意室外影下景果類用法 , 我覺得佢個廣角真係值得升級
我上面係屌佢夜晚/室內比較暗的話就差D
不過我都未認真去夜拍試驗 , 夜拍要之後再補充

純粹講日拍真心覺得係屈機 , 個防震就咁手持一路鳩行拍片
睇返係近乎唔震 , 拍果時特登唔就住黎行 , 一路行都un得幾勁下

佢廣角同長焦轉換時D色澤幾一致 , 個過渡算幾好
但廣角同超廣角轉換就明顯差少少 , 色澤唔同 , 位置都有D偏移

但如果純粹點佢0.5 1 2果三個制黎做變焦的話 , 其實個效果幾好
日頭三個鏡頭影相我都無咩好挑剔了 , 因為夠光既情況下三鏡都好出色
拍片都好唔錯 , 只係佢個zoom in/out唔完美 , 可接受 , 但亦都要改善
唔知佢之後ios更新會唔會有更好修正 , 現階段黎講就吹大左

PS:以上只是一個鍾意用電話snapshot的人既感覺 , 純粹分享

關於室內或者低光用超廣角鏡頭唔夠靚 我發現有個app叫moment 可以較到快門iso同埋用到超廣角鏡頭 如果情況許可下 試下較慢啲快門換低啲iso可能情況會有啲改善

低光環影有邊個電話會做得好

暫時睇部部機嘅低光超廣角都唔係特別好
An機睇spec可以知道因為sensor size一般比廣角鏡頭細 吸光量不足 加埋無光學防手震 電話會用快啲嘅快門盡量減低手震嘅風險 令到張相更加差

我諗iPhone情況都係差唔多 分別在我地有多啲第三方相機app可以填補不足

11pro 粒電算係真係好出色
7點出門用到收工 1745
仲有52%
on screen 大約3.5hrs up
中間有一個鐘係打pubg
就算放工仲有飯局都應該捱到番屋企
如果唔打機就會更加好用

呢d跟本係物理問題，我覺11係現時影低光最好既電話

無錯 我都好滿意部機嘅影相效果 但總有人會吹毛求疵

night mode 真係正
唔會過暴,
有感覺好多

想問下過機有無方法backup到whatsapp sticker

佢應該係影好張用演數法合成所以唔洗博命推高iso令到爆光同好多雜訊

仲未取捨到用唔用Max

而家用7+ 成日眼訓會顏面直擊 渣上手有d重 但俾貴1000 多1000mah同大d又好取捨

另外自己係用開日本仔機殼 日本仔唔知點解係唔鐘意用大機成日想出既殼都無plus

好煩惱

我嘅經驗 係舊機度backup個whatsapp對話一次(係app入面果個) 過機果陣唔使佢過whatsapp(restore緊果陣取消下載 再係appstore度download番 開app再restore對話 有番哂啲stickers

感激

要係相機setting 開咩框外取境
跟住要係夠光既地方先會有有
你用x1 境頭頭影完張相
左上角會有個logo
edit 張相縮返細就會變wide angle

11Pro舊電都幾勁
0800-而家1815
大半日 有打機 聽歌 fb ig wts
而家仲有54%電剩

點解咁勁

我個螢幕亮度 仲要係較自動

可能係塵

imos mon貼香港係咪都賣44x
見到星際電梯口賣290
係咪伏多

今日放左5千5

290似係伏

我x 果代仲勁
兩個鏡都有塵
無影響就算
聞少啲部機會好過啲

試下影相睇會唔會野遮住

而家係旺角 仲有無邊道有綠色大機256現貨

邊到？比人壓價？

前日放左$5700
本身$5800,但邊位有一條小花痕扣左$100

是但搵左間入去放就算，冇比人壓

6590K藍過6520K好正常
Ps 6500K先係標準

你地部Pro 會唔會開到最光個mon ,係好光ge 地方，個mon 會閃閃下

我想問下 我部新機冇左iphone過iphone
有冇人都一樣 關唔關ios版本事
xsmax ios 13.1
11 pro max ios 13.0

只向下兼容

意思係我部11要上左13.1先？

係

感謝巴打
另外一個問題就係我部機無法檢查更新項目
我記得好似有其他巴打有同樣問題 但係我搵唔返
求指教

我想問如果去apple store過資料去新機，whatsapp 對話過唔過到?

如果可以set 時間轉wallpaper 就好了
Dark Mode

Btw night shift + true tone 真係黃撚過訓醒果篤尿

Xs 64放到幾多

有少少模糊

搵天才吧睇下好啲

睇唔到相喎我

Online退貨要2星期
天才要折機吸塵 冇現貨換

我部max都有粒 影相無事
約左聽日去換機

連咗同一個wifi未？
即使唔同版本 連同一個wifi已經detect到
不過你要up 11promax上13.1先過到

但如果用幾秒成像會唔會好易矇？

apple條片 影野可以4格 個APP係咩?

filmic

手郁會矇，11比其它機已經好好多

有冇巴絲11pro 無線叉電冇反應
買左第6日

所以話11 pro係標準黎講唔算黃

night mode 係自己detect 而開啟?

想問一問
啱啱拎左機過資料
我本身部7+ d 相用左最佳化處理，上哂icoud

但設定新機時，佢幫我一野dl 返哂d 相落黎，依家未setup 完已經打爆左部pro max

應該點處理

終於拎左部機，回歸ios

11Pro由朝早10點到而家仲有48%

最後決定直接退換保平安

有冇巴打升完13.1 看訊息下面出現 ,
目前已停用icloud 雲端訊息
按修復又修唔到 ,求救

有冇人係x轉11/11pro, 想知藍牙有冇好收左

痴撚線11 pro 都幾核電
由朝用到晚仲有38%
Pro max應該仲勁好多

同感
不過我相信同Pro Max未必差好遠

pro max 再長命15%

我想問舊機過新機,whatsapp 對話可以backup,但係d 貼紙係咪唔得

好多人都有依個問題

而家個問題唔係粒綠點
係成個倒影

係 , 過唔到啲sticker

我無問題喎

重新裝過whatsapp 又得左

點看 ? 有冇遇到呢個情況

唔係掛

想出部pro max俾女朋友 想問下部機有冇咩通病/死症?

同你一樣，見有ultra wide想用佢取代放喺屋企封塵嘅相機

有，應該係OLED問題

呢個好似好多人都係咁，Apple成日將香港同大陸嘅嘢溝埋

無呢個問題喎，我都係11Pro iOS13.1

咁使唔使本身係whatsapp 備份先有,定backup 係i tune 就得？ Thanks

無，依家13.1連分享嗰度都變埋殘體

呢個係唔係個個人都見到定係被選中既人先見到

你地pro max差電會唔會熱
每次快充至80%都會好熱
80之後先會慢慢凍返 但就差電會慢左
大家會唔會咁樣 定係快充一定會咁

W數大左一定係 80之後轉慢叉咪冇咁熱

快叉一定熱

Pro max好撚核電廠
琴晚零晨三點差完 又上網 又睇片
仲要打左5個幾鐘機
剛剛仲剩25% 依家關始差電了

你地會唔會買埋Apple care?

Ultra wide同tele好似係同一粒CMOS，但tele都有f2光圈，ultra wide得f2.4光圈，主鏡頭有f1.8光圈差咗成級加上主鏡頭粒CMOS係大啲吸光量再多啲，結果一定係主鏡頭影夜景先見得人。
其實Apple個noise reduction如果可以輕手啲，同埋ultra wide嗰陣容許快門慢返啲，成件事就唔同哂，依家用ultra wide影夜景佢下下一嘢就推盡ISO之後又重手noise reduction搞到變哂油畫

因為佢已經解左鎖

唔得，16:10秒開始睇

但可以係水入面解鎖

有冇人喺豐澤eshop買？會唔會好耐先有得攞

我用原裝線插電腦差無停過仲叉得好Q快，搞到我都無興趣試個原裝快叉

7Plus換11Pro唔覺芒細，但我手細呢兩部都勉強可以單手用，11ProMax無可能單手用

Apple Pay係跟部機，所以你應該要再手動移除張卡。
有錯勿屌

係部機刪咗 重設完
再登入 一到設定錢包 佢都記得我張卡

係喔半個鐘廿幾差到上80
之後停撚左 咁幾時先會繼續差上去
又唔想關左個最佳電池

我買左

個post入面有人講其實好多機都有, 唔只係呢代11問題
我試左試發現部iphone 7都有
影向燈光或者一部分強光會反個倒影出黎

巴打係邊度放?

iCloud度關左個銀包

佢有存落cloud的
換機佢都識問返你

係好多機都有呢個問題
但就係iphone11特別嚴重

好似呢條片咁
直頭搞到好似無中生有個天空放緊煙花咁

關完洗唔洗備份一次？

11都可以拍到咁效果

FB 收機佬

點解充到81%咁慢o既

pro細得嚟又重身 好彩冇轉max

我trade左冇禁入apple pay check

一路都諗唔到點講個問題 , 無錯了 , 就係唔夠光影出黎好似油畫咁
起晒糊一pat pat

岩先行返屋企果陣特登係條街都玩下夜拍 , 個主鏡頭very good
今次個主鏡頭好多時街燈光都已經影出黎好靚好夠光 , 唔洗開夜拍mode都夠做 , 完全改變左之前iphone夜拍係垃圾既缺憾

長焦都還好 , 起碼影出黎個質素用到既 , 加上支持夜拍mode
不過個超廣角就真係好食光亮度 , 暫時夜晚真係無用武之地 , 日頭夠光影出黎幾正既個超廣角

直頭係
17:40開始睇

唔會，除非你影郁緊嘅嘢，呢個就係佢勁嘅地方。

Pro max用29w差上到25w
不過好撚傷機

Tele出到night mode係因為佢太黑會自動用返枝standard做digital zoom，但ultra wide佢無得偷雞所以無得俾你用night mode
我諗係ultra wide同tele鏡嗰兩粒CMOS做唔到超高速連拍俾佢粒A13後製疊相合成所以無得玩night mode。

啱啱搞掂哂部11promax啲backup
諗住升上ios13.1 點知彈個box話無法檢查更新項目
點搞

重新開機

Tele出到night mode係因為佢太黑會自動用返枝standard做digital zoom

原來係咁架等我仲以為枝tele咁堅添

試左唔得

想請教下
XS 換 11係咪好唔抵換？

等下年部 iPhone

多謝巴打

你link左icloud先會彈番出離
咪聽上面鳩up

我pro都諗緊

Pro max用綠聯同車差都冇問題

popo綠啦諗都唔使諗

popo綠未有貨

有無人依兩日係Apple store 禁到即日門市取貨

Pick up都冇早幾日已經任買喇喔
早幾日星期日早上八點幾官網訂10點半已經拎到機

我用左幾日細綠，唔習慣太細
有無師兄調轉想大換返細？
256gb黎

我見訂佢話要去到10月既？
其實係即日有？

轉會6s用到而家 未訂過唔識野

十月係送貨姐 你可以揀親自落門市拎貨
我果日訂都係十月送 但揀落門市就有即日時留段揀
轉頭你八點打後再試試

尋日同今日我都係見佢未有
8點幾會更新？

咁誇張咩pro都冇貨
我果日pro max都任揀 仲要咩時段都有得揀
約左11點 我十點鬆啲落到去都即刻拎到

可能仲有得抄

格離post炒緊啦...搞到呢兩日都無

不過今代真係幾好 堅係核電
差電線直頭擺係公司
收工滿電返歸瘋狂打機煲劇上網都用唔晒

好正
6s表示長期插住電線 攬住叉電器尿袋

新機姐，要過多一排先見真功夫

求救巴打們
更新完個咪又熄左 請問可以邊到開番

佢個時段淨係俾揀朝早到晏就既？
無得揀夜晚拎？

荃灣南豐琴日放5千7

等到就等，下年一定係大改變，依家只係improvement 皆段

上年都咁講

iPhone 678 係用同一個模，佢一個模唔會用2年就唔用，今年無大改係正常，邊個話今年大改

呢兩日一直升緊價

無啦 等返貨

可以咁諗既 宜家11算係x既完全版
下年可能就重新黎過
今年換機 下次就3年後 換完全版咁樣

如果咁計既話678起碼用左4年
下年都隨時係11s先, 後年先大改

X表示好多時室內一啲都唔暗，但2X zoom佢照用主鏡，想用tele鏡都唔得

我都覺得係後年

有無人4g好易斷線

上左13.1好似食電左叉完100%訓教，訓醒得番81%

有無人試過入咗lihkg個圖片模式 出唔返去

有

即係bug

8轉11 pro隻眼好唔舒服

有冇人知wallet既野點樣轉落新機到

唔好人講你又講

and機撚想跳槽去ios, 轉11 pro係咪好不智

黑唔黑佢決定唔到你話事

明明屋企夜晚開哂燈好鬼光
佢都同我用主鏡

大改跟住話新野未完美, 等多幾代完美版先買
然後話下年會大改
...不斷重複
最後得出:
1. 想試新野: 等大改第1代唔完美版
2. 完美者: 等最後一代完美版唔追求新野
3. 年年換機唔使煩者

想問下我25/9號折機用
保養去到下年24/9係咪正常

Pro max九巴app狂彈
呢排抵制黨鐵要係屋企google巴士路線先敢出去

Csl表示 用乜機都會好易load空氣

MAX用埋官方個矽膠CASE好撚重, 中撚哂伏

MAX本部好L重, 用咩套都一樣

本身. 官方膠CASE已經算好輕. MAX機千祈咪用UAG, 又大又重

成班人少少野都嗌重
得閒做下運動啦 仲話要抗爭 屌

用開S8+加隻Punkcase 5000 mAh Battery case，依家揸乜都輕。

一路都有架喇，小題大做

Fortress仍然乜七都無

有無人知點解 計美國時間?

因為365日囉...

想問下如果想買11pro 512gb灰色 ，而家就咁walk-in有無貨

打個電話去鋪頭問啦

你問得黎直接去ir 仲快

有得咁嫁
我發現新大陸

無, 要重新輸入

唔完全係 因為wallet入面嘅ticket係會上iCloud唔使重新入過或者唔見咗

365日 正常呀

好過csl收3百幾 有信號但load空氣啦

兩個都垃圾

應該係366日 2020年有2月29號

而家11 其實係咪即場walk in 都有？

有無11 用後感？

6 6s 7 8
四代一個樣

6s換左11
開頭幾爽 個mon大左舊電勁左
不過唔慣部機大 唔好揸

而家想換11pro
大細岩岩好 又核電
但又唔想睇oled mon

更新緊IOS13.1,但係而家load住左係白蘋果加菊花轉個畫面,維持左半個鐘到.可以點搞

我就係想Xs max 轉返細 pro

Hi Ching, 我同你掉轉想大換細😂😂
256gb pro max綠
可否tg

有時電話通話聽唔到對方聲音,唔知係機問題定網絡公司問題...
1部IPHONE11,1部PRO MAX都係咁....
之前用IPHONE6 PLUS,IPHONE7 PLUS都好少呢種情況出現...
大家有冇呢種情況?

想問下csl/cmhk 要幾耐先有11pro拎

以前都係ZP/A機，今次係ZA/A
有沒人同樣情況

我都係

PRO MAX 綠256 已開機用左一星期 想轉11 PRO 256 綠

咁當4年換一次機

9點用到依家仲有52%

想問下依家蘋果有冇現貨賣？

除防暴綠 咩色都有

好彩姐，完全唔想訂仲要等

朝左5點半到宜家仲有70%

你地用pro 定 pro max?

Pro max

52%表示pro

都幾勁喎 screen on 咗幾耐？

帶住口罩用face id 要入密碼幾耐/幾多次佢先認到個樣

u sure？
個app話無晒既

邊度有256白pro度度都無貨

intel modem

衛訊有防暴綠未

啱啱問咗佢話冇確實返貨日子

smt收到通知拎機 想問下係咪要上台 如果要上台不了pro max 256 green

要

唉 已經買左黑

我都係6s
為左細機而準備換11pro

任你上唔上

Oled mon 真係搞唔點

我又唔覺OLED MON 有問題喎~
不過我係用左防偷窺mon 貼 同埋set 得比較暗嘅

唔加錢就同你換

數碼通網店

應該可以淨機分期，不過手續費$450

11pro 尋晚12點到宜家， 開左幾個鐘個人熱點

暗先嚴重

有咩adblock好用

我想問下有無人試過成日傾傾吓電話，無禁個任何制就收左線，之前用i7+以為係電話壞。但轉左iPhone 11 pro都有依個情況出現。 自己就用緊數碼通既，唔知係電話定台既問題。求解答 謝謝

做過smile 想對隻眼好d
不過睇怕全部機都變oled 冇得避

長開night mode會唔會好d?

點樣唔掂

可唔可以講下你用左咩mon貼
平時黑蚊蚊個時覺得部機較到太暗都太光

買多左個$350放 巴打有興趣留telegram

想問下點解刪唔到iCloud Siri 個備份既？

用用下11 pro都係想轉返大機

有冇人有興趣換（我補水）

iPhone 11 pro 256 black 99% new
有官方亞拉斯加藍case

仆街我係咪有色弱，分唔到呢個黑定綠嚟

绿色

我都有呢種情況,用緊I11,PRO MAX都有,有時更加接通冇聲,以前用I6,I7都冇咁密

我會刺眼
但pro 真係好靚

11 pro 定 11pro max
一年用大 一年用細

想問下其實11 pro影相一張幾大
用部i7用左3年都仲係用得果3十幾GB
諗緊係咪64GB算數
又唔會拍片, 最多去旅行先影下相

Max啦

popo綠 周圍都無。。續約想出埋機都無

慘，聽朝6點起身撳ir啦

點解好似黃黃地 但第二角角度望又變左唔黃 漸變黃咁 有無人都係咁

而家仲有ir ?

想問wide鏡係咪即係1x個個鏡頭？

襟睇d，我都係買左太空灰

64

唔唸住之後玩Arcade既game 64GB夠用

之前喺smt訂左一部淨機 不過之後已經IR買左機
如果你有興趣可以搵我

yes

沙田士多除咗綠全部現貨

正常，想白啲可以自己去設定調一調色

會唔會等膠水乾會好d 攪到而家好似一忽忽咁

用風筒吹下個mon

真？

有冇人試過iphone11 settings嗰時
一去到資料與私隱政策㩒繼續嗰時就自己鎖左機
跟住就解鎖>>資料與私隱政策>>自動鎖機

舊機 data 過新機邊個方法快啲 ?
舊機100GB 左右，9點零用 itunes 手動 backup 到依家 2 個幾鐘都未 back 完

6點更新咩？

邊到睇到？點解我睇係無既

更新緊IOS13...

但卡死左不斷轉圈圈已經20分鐘...
請問點樣強制REBOOT?

親身去問

點樣先睇到YouTube嘅HDR？

用iTunes最快
但我50幾gb半個鐘多啲

但有咩方法可以解決？ 多謝回覆

等google update

關到機.......但係開唔返LU~~~

Pro Max 13.1使用第二日電量報告，依家仲有38%

拍片果時較咗0.5倍就去唔到2倍，最盡得1.5倍
如果較左1倍就去唔到0.5倍但去到3倍，點解會咁既

個備忘錄 個儲存變咗簡體字
之前都唔係咁好似係

11 pro 同 7 plus 同樣自動調校光暗 7plus 就去到太陽位 同埋光暗適中 但11 pro 就係太陽個位少一半 覺得過暗 有無人有依樣問題？

膠乜水呀
自己調色溫啦

你地有無買埋apple care?

無

11 pro 熄mon係咪會遲2，3 秒

仲有37%
可能本身熄左定位某啲function同disable auto brightness 我本身慣左暗mon

邊有咁耐，1秒左右啦

Apple tv個app轉咗色？
見佢變咗白色

因為你開咗按兩下apple pay

拍慢動作？

有無人部iphone11好似有少少laglag地 唔知係自己錯覺定點？

我都係咁 , 正面望係偏黃 , 放係台45度咁望落去就偏白 , 漸變色

4K 60fps用唔到三鏡互換

要4k 30fps先得

而家係咪冇咗 I Reserve?

之前用IphoneX有3D touch
岩岩買左11 pro max
點樣打左一段嘢 揀返上面啲字黎改
之前用3D touch再掃mon
依加

咁點算？

點樣先可以夜晚訓係張床到用到face id

打橫

唔明

打橫訓, 單手玩